蘋果日報 : QE 急症室警崗突關門 告示 [有事打999]

發脾4

好呀 咪撚開返

叫班狗有事直接搵醫管局高層醫啦

係時候義務取替警崗服務 有事幫手做紀錄 打999 點都贏

黑警罷工呀化

醫護貼返張 一路好走

以後黑警淨係睇港安

傻仔
毅進仔真係毅進仔
學人玩嬲嬲豬？
夠疆唔好接任何999 call呀，垃圾
係我地香港人出糧比你架，屌你老母

有事唔好搵醫生

學班黑警講
有咩病痛你唔好去醫院呀

On9仔

唔介意d你罷工, 你唔好出糧就得

你咁樣係玩緊999接線

陣間唔好又投訴人地濫用999

幫佢宣傳下
警犬為啖氣，拋低職責唔理，收錢唔做嘢，高薪養廢人

毅進仔冇呢啲觀念架

而家毅進興割席，唔同部門理鳩得你啦

嘩，又比人睇到無紀律，無制度。

有件黑警偷偷放下負評。

有冇人整長輩圖？

覺得間醫院安全返好多

把自己看到那麼高.jpg

告佢罷工有冇得諗

推

我都俾人負咗
可能驚無咗份工

蛇王

係嬲嬲狗

感覺安全晒

按章工作

即係可有可無，建議向警察開刀，無謂浪費大家咁多稅收養咁多人

收陀地就以為自己真係維持治安

冇所謂呀，唔做野就炒鳩晒佢啦

之後劇情應該叫幾個道友去a&e 發癲 , 再派藍絲同建制派儀員怪責示威者影響警察 服務，拿晒道德光環

請修正你既用詞

係獸醫

無咗個歎冷氣位 你叫啲警員點算呀？
見佢地留係狗屋都call 白車，好擔心佢地

罷工吖笨

唔係會緊守崗位架咩？

係時候整返條當年開埠時自組嘅更練

像一
有人越權做咗啲嘢，一直理所當然，比人發現就嬲嬲🐷
發脾氣唔做應該要做嘅嘢

一直覺得莫名其妙一
Sir 係尊敬的稱呼，用在老師丶法官、爵士
叫自己做＂阿sir＂根本是無知笑話。係香港差人才咁做
可能就係咁就當在差人係公務員中高人一等

其實警崗真係唔知有咩用，可能aed同事用得多。試過有病人發顛攞起鹽水架想打人。call保安同警崗，個個警察上黎話太aggressive唔處理，要報警call 防暴黎個個警察剩係上去話先生停止停止

[緊急突發]大陸海關即日至起7月1日通知

俾成個社會孤立係咩體驗

點解全部人唔離開警署？警署門口貼告示，有事打999？

以納稅人/香港市民，入紙去法庭告盧偉聰侵權

警察部門善離崗位(警崗），疏忽職守！

喂 做得好呀 最好以後唔好返
Btw 你地又叫警狗罷工 依家冇人又比你地話...